手機18禁遊戲

恕我坐左幾年 而家先知手機都有18禁遊戲

工口18

然後你玩過之後都係覺得玩返PC買斷制會更好
依啲手機H GAME全部都係昆你課金
0遊戲性可言